愛加力_3，我代表迷雲黨要求你上水，出席緊急會議

無左你d反雲狗惡到

笑看瘋雲呢？

已經風雲過

收到風加力子咸到暈咗

條衰仔都唔知搞乜 唔見左影

可能返咗牙joe到清算反雲

其實係中左風

迷雲餘悸死撚哂啦🤣

至少還有我